波蘭、捷克、斯洛伐克算唔算係東歐國家?

歷史上屬於是蘇聯陣營
但係而家係歐盟國家，文化上亦好貼近西方

地理上算中歐
社會同經濟結構同西歐國家又唔同

睇你點定義啦

?

前蘇聯加盟國都算係東歐國家
即係德國以東其實都算

政治上，前共產國家都叫東歐
地理上，佢哋屬於中歐